721, 多謝民建聯 FB Challenge Starts!

SHALL WE START? POST THIS TO YOUR FB, & DAB FB.

----------------------------
721, 多謝民建聯

#721ThanksDAB #FBChallenge #ICanDoThisAllDay
----------------------------

同意就：
1. 幫推 & Like
2. 上FB 做野

push

puah

推撚爆佢啦721 民建聯 何君堯 黑社會

推上熱門呀

721

721 民建聯

多謝梁志祥

推爆！

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

易地而處

扮三姑六婆 問佢地點解721無告人 地區議員去左邊

例子 親人放工係西鐵俾人打

同意，let's creat big noise together

唔好自入為主 一定要對立

每個人都有唔同身份 可以係當區居民 上班族 路過 ETC

721, 多謝民建聯

#721thanksDAB

#721ThanksDAB

721之後已經係正邪之戰

agree, 所以要咬住唔放

agree. 一對立就變嗌交，咁就做唔到野

各位 直接上DAB fb 問啦
等啲藍絲一樣見到

死咬721

幫手推
對準港共黑警死穴！！建議民陣821舉行毋忘721和理非萬人集氣大會！！

yes. 連登入面討論幾叻都好，都要export 去外面世界

如果連登有一半討論都去 Dab fb 就正喇

已推

推上去

呢度留冇用
一齊出去搞

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

推

Fb已out
ig啦

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

Facebook report 佢

一睇就見到你特登唔落民建聯

你想講乜

要FB , 因為廢中廢老用FB

Fb Ig 都做

如for 廢老就咪英文hashtag

歡迎自行進化hash tag

有個fb group專動員 report

721
民建聯
黑社會

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

dislike 嗰個係咪 Popo

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯 工聯會 經民聯 無表態支持

民建聯 同 Ann 姐 FB 都見到有 comments la

快手幫手洗佢哋版！！

721 721 721 警黑勾結

721, 多謝民建聯

#721ThanksDAB #FBChallenge #ICanDoThisAllDay

可唔可以寫多少少，就咁721有啲藍絲未必明

721, 多謝民建聯

#721ThanksDAB

公安嚟

多謝民賤聯 令黑警黑社會合作無間既事實顯示曬出黎

721!!

支持民建聯何君堯。

就咁721唔好，要加埋元朗恐襲
好多公公婆婆唔明曲線

明顯何君堯已經收皮，政府想棄車保帥

要拉埋民建聯 落水

721ThanksDAB

係，起碼都加埋 警黑勾結/元朗恐襲

直接去各fb /ig做啦

多乜L野謝呀
係就講清楚啦
好易俾人誤會左民建聯為721做左d咩

Push

721
民建聯
何君堯
黑社會
黑警

721 元朗恐怖襲擊

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問